其實圍林奠屋企有冇得諗

認真

無

之前講過，太易被包抄
冇得諗

個人認為可以先由林鄭下手

林鄭管治失當+追究警方濫權行為

若果當初林鄭 6/9 處理得當
就唔會發生後續事件

而佢本人亦沒有能力處理今次危機
林鄭唔配做香港特首

香港人唔需要林鄭月娥

你估英國佬起港督府無用過個腦架？
不過佢兩個仔就好似唔同住....

要由民意做起啊